覺唔覺有部份卡通毒撚好on9

睇套卡通/公仔書打幾千字分析文
係度分析d劇情 又cap撚晒圖咁
最後仲要估撚錯晒 都唔知做乜撚

Hi牙短朋友

係 有d重要咩po都留言刀劍神域

你是什麼黨派的

我acg貼圖區的

即係邊啲

唔覺

因為係全部卡通毒撚都on撚9

有冇人物例子

諗起迷家個時啲人嘅分析文

仲有鐵血第二季啲人以為朱古力有乜大陰謀咁

大陸佬中意寫長文 乜鬼都分析一餐
TVB膠劇都寫到篇論文出黎

真。。。。。

係
星爆氣流斬

幫我頂10秒

唔好講部分
全部睇得卡通既卡通仔都係on99

竟然係「部份」……

淨係日日鳩叫神作神作果渣都係垃圾啦